咩叫證據？要唔要法官判左先叫？

屌你老母

宜家屈埋你老母做雞有冇問題呀屌你老母
自由還自由都要識得分是非黑白架戇鳩仔
好撚好笑呀你老母